金鐘站有狗

各位手足小心
[img]